除左藍店 播cctvb新聞台的 一律罷買

極多餐廳 店舖都由朝播到晚 洗自己之餘洗埋客腦
有見及此建議見到呢類鋪 一律唔入
唔小心入左先發覺 就留張紙仔 話再播tvb就以後唔再入手
大家點睇

自推

自推2

自推3

自推4

自推5

自推6

自推7

自推8

自推9

屌 10連

新蒲崗勁多餐廳播cctvb新聞，尋日行6－7間茶記得一間唔係。
你post去cc台好過，電訊台好多sales洗版。

做乜野日日咁多sales入嚟
睇嚟你地見到cctvb就入

萬能巴巴可唔可以加我tg
CI vet 有問題問你
bigsix666

CCTVB又播假新聞，欺騙港人，幫popo洗白白